［轉載至早霸王］大家快啲check下自己係咪登記選民

【選民資料網上查閱系統】

呢個就係森美大哥喺頭先節目講嘅「選民資料網上查閱系統」，大家快啲Check下自己係咪登記選民，同埋喺選民登記冊嘅現有登記資料喇！

（條link一時得一時唔得，大家遲啲再試試）

電話查詢：2891 1001

未係選民就快啲登記 7月2號截止呀！

票債票償

推呀

如果6.9 果百一百萬都係選民
來緊建制就飽了

推

下個戰場就係區議會選舉

寸土必爭!

想問有冇得網上登記？

一站通可以登記
不過要有香港郵政/電子核證服務有限公司既電子核證證書

推呀推

push

有冇人一齊落區做選民登記活動。。。。

其實政府有請pt做=.=